Live緊美國聽證會助攻到呀婆都識踢, 香港人10月1日仲唔助攻返美國真係過意唔去!!!

呢筆債，佢哋一定要還。

十月一 或者 十月中
再黎百萬人去美領？